點解人地斟茶比你一定要敲一敲枱?

R能晒頭

小朋友上網睇多d 解釋先，乖

意思係 哩到啊 快撚d斟

唔耐煩就係咁

你即場下跪都得嘅

做你老豆都有餘啦小學雞!

咁都唔識就真係低能啦 可能你細個果陣無教育電視睇啦

乜Google真係好撚難咩

因為古時唔知邊個朝代皇帝微服出巡 視察民情 同身邊一位手下去到一個客棧食野既時候 皇帝主動斟茶俾呢位手下 手下本應跪低叩謝 但基於低調 用2隻手指代替雙腿跪下 敲枱則係叩頭

年經post

我通常扑爛張枱

你做我個孫就差唔多啦，幾歲呀小朋友

好少人敲囉

樓主真係弱智，唔好恰佢

我知呢樣野但我唔會做
冇理由知個來源依然做...我做咩要跪你
我講唔該

白痴先跟住做

屌你 禮貌黎

我掉你個菊花丫,開個帖洗能問你呀

聽就聽得多，我就唔撚信，皇帝點會斟茶比人